# Estoque Mercados App

Desafio de front-end proposto pela empresa Wpensar, que consiste em desenvolver um sistema de estoque para um supermercado.

Esse projeto foi gerado com [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 1.5.4.

## Requisitos atendidos

Dos requisitos propostos, os seguintes foram atendidos:
1.1-Cadastro de produtos (Nome)
1.2-Compra de produtos (Produto, quantidade e preço)
1.3-Listagem dos produtos comprados separados por compra (Nome, quantidade, preço de compra)
1.4-Ser fácil de configurar e rodar em ambiente Unix (Linux ou Mac OS X)
1.5-Só deve utilizar bibliotecas livres e gratuitas

2.2-Ter um design bonito e responsivo
2.4-Angular(5.0.5)

## Configuração do ambiente

Deve se ter instalado na máquina Node.js, npm e AngularCli, de acordo com a referência do angular https://angular.io/guide/quickstart.
Assumindo que se encontra na pasta principal do projeto, deve-se rodar o seguinte comando `ng serve` no terminal para iniciar o servidor de desenvolvimento. E acessar o endereço `http://localhost:4200/`.

## Bibliotecas

Não foi utilizada qualquer biblioteca ou framework, além da padrão do angular(5.0.5).
